assembly language program

有無巴打識assembly language program可以教下我 新手讀到

難到喊

邊隻？mips?

x86?

其實唔難

係mips

Suppose $t0 stores the base address of word array A and $s0 is associated with h, convert A[240] = A[240+h] to MIPS assembly code .我想問下可以點轉，啲$t0,$s0搞到我好亂

Lw offset左既A[240+h]先再sw返落offset左既A[240]到
利申唔太記得

姐係 lw $t1, 240($s0)
add $t0, $t0, $s0
sw $t1, 240($s0)
咁樣？

Offset係要將array個number乘4 因為每個array中間差4bytes
Addi t1 s0 240
Sll t1 t1 2
Add t1 t0 t1 呢個先係offset左既A[240+h]跟住lw再sw

巴打好勁，可唔可以wts教我 讀到想嘔

一啲都唔勁 我係負責幫人墊底 你post係到等其他巴打教仲好啦

咁我係咪幫你墊底